屌，頭先聽到個阿伯話要蒸熟啲壽司食...

好彩阿婆阻止佢
仲屌佢話人地係就咁食
冇人會蒸嚟食
佢蒸就唔比買嚟食

題外話，見阿伯比阿婆屌到吱一聲都唔夠薑
好心酸

好sweet好可愛

自己老咗都有個老婆咁同自己鬥下嘴就好

Donald 侵呢！

巨巨報咁警未
侵仔仲未見人